仲有三日就到聖誕節

各位ching聖誕節快樂
有冇女都冇所謂 最緊要搵到個可以同你一齊開心過聖誕嘅人

祝牙朗 性誕快樂

個個FD都有女 點會有人倍

試下同屋企人過